點解公司email同whatsapp要用英文溝通？

最慘係英文又唔係勁 用埋D垃圾英文
大家都係中國人 用中文方便好多

唔係用咩

中國人返去用微信啦屌你老母

中柒你老母臭閪呀中國人

Noted...

同意但唔係中國人

同意應該要用中文 但唔撚係中國人

扮formal

因為你唔知幾時有外國同事要睇

實情係因為好多人唔識打中文字

圍内wtapps group 冇外國人 用反中文會好d
但e Mail 算係公開文件 用英文會formal d

點解你啊嫲有塊爛臭化狗閪，你老豆要另外搵一隻雜種狗乸，生你呢？🥴

讀緊u既時候，啲人係whatsapp group都係用英文

仲有最on9係前面用英文
講D稍為複雜既野又用返中文

咁點解外國同事嚟香港做野唔學中文

用英文出官文難度比中文低 中文要簡潔華麗圓滑內儉並唔容易

其寶英文同樣係唔少香港人嘅母語

因為中文有時表達得無凌兩可，到時出咗事就口同鼻拗，英文就避免呢個問題

冇錯
模

大學個陣 gpmate全部都係香港人 但又要打哂英文
最後我帶頭打中文 全部人又打番中文

bcz it's difficult to type Chinese

成村人就一個外國人
屌你老母無啲骨氣
唔怪得香港人成日俾人睇死
你睇下支那日本泡菜都唔會咁啦
要個外國人識講中日韓文先好黎

中你老母啊

duno have wt problem

星馬東南亞唔叫中文叫華語/華文